睇圖話你合入唔入GME

Ching咩軟件

咁即係入唔入

屌你個支那仔

屌 咁啫係入唔入